連登仔癲夠未? 中華民國生日應該係1月1日，雙十只係武昌起義成功

唔通你老豆中出你老母個日係你生日?

中華民國(1928)係慶祝雙十嘅

建議老垃過台灣屌醒菜總統

唔係連燈仔，連總統都今日做國慶演說

由於武昌起義對中華民國的建立起了最關鍵的作用，北遷北京後的臨時政府在1912年9月28日通過臨時參議院的決議，將武昌起義的爆發日——陽曆10月10日，定為中華民國的國慶日[3]。而中華民國真正建立的日期——陽曆1月1日（元旦），則在孫文就任臨時大總統時定為「中華民國開國紀念日」

國慶唔代表生日?好明顯連登仔俾中共國慶荼毒左，以為國慶就係政權誕生日

樓豬是咪個個都讀「大"愚"山」, 自己就係咁讀「大"罪"山」再笑人講錯果D人?

其實佢哋1月1日都有慶祝活動嘅

嘩，香港奇觀